求下聯

「雪白雪紛飛雪飄」

利申：唔識

葉黄葉散吹葉落
利申：我都唔識，亂寫